今年又自已一個打J

支持樓主開live，我地chatroom應援

你想搵人一齊打J?

下年有約人一齊打

想join